MagSafe Charger 災情討論區

299買個連插頭都冇嘅磁石
一心唸住Apple親生實冇死

0-50% 1個半鍾
0-80% 3個鍾
0-100% 5個幾鍾

熱都算，想邊差邊用？20分鐘差1%
舊iPhone慢都算，當佢逼你換，12 Pro都咁慢，恰9我?

又話15W Fast Charging，好啦要夾人買隻20W頭，最後條片用20W頭實測長期<10W，都唔知有冇10分鍾係上到13W

用家問題？

舊電應該好易比佢玩死

甘樣真係好垃圾. 如果pro max..用呢個咪要叉5個鐘?

買完個頭叉都係慢到hihi 用番有線算

用得apple預咗啦
人地三叔一早用QC 3.0
apple都仲係慢慢差

送都諗下用唔用
而家仲要收你3舊水

大佬你開住個mon黎計

你估sj仲係度咩

pro都要，pro max 電大25%會點？

佢整磁石唔係為左你開mon用住黎差咩?
關mon我用無吸力唔好？

大佬你有冇試過個種慢

貴價垃圾
好環保

用家要調整心態，難度唔接受新事物？

落後幾年科技

用緊an機快叉表示睇住電1秒1%咁上真心爽

agger 環保L 又嬴
1 個20W adapter +條on9 MagSafe charger 多2 個盒

用家問題

magsafe 2會解決 用家問題

其實用過無線充就知佢無乜用 無線最大缺點你差緊無得用 又熱又慢

我有部11 Max 無線差真係想死

到2020旗艦機都冇超快叉電應該得apple

問咗個apple support 佢竟然答我iphone 用開18W adapter, 20W 可能唔啱先叉咁耐

用家問題

炒得，Apple自已recommend MagSafe配20W
18W我試過，macbook 61W我都試過
都係咁拎樣啊

屌，我買咗呢塊垃圾

我都係... 係差未試除套叉，除套叉太on9

襯唔多人知 靜靜雞賣返出去啦

Apple: 多謝支持環保

Tim:

我好亂

佢拍埋真正叉幾耐先好出片啦，得個講字

咪貼左個時間

我都識貼啦

咁出面好多片都唔使信

應該係溫度問題

無線充電一高溫就要降output，如果唔係粒電會過熱壞

#32段片50%開始插跟住差到60%，咁粒電熱極都有限，你可以見到#1 條片頭段都出到成13W，跟住開始dur皮，因為開始熱。

其實咁先死，因為唔係軟件問題，好大機會係硬件問題，真係MagSafe2先搞得店

結論：舊野冇拎用

等up ios改返

差兩粒鐘 可能有個case 冇咁熱 快少少

你自己都買里試下囉
你叉得快既話即係我個野壞咗

會同環境溫度有關，例如有冇開冷氣/住係溫度低啲嘅地方都會有影響。

其他無線充電廢係正常，出到咁對唔對得住MagSafe呢個名 仲要賣點係up to 15W，以為有咩技術，點知都係水9我

用緊iPhone 11 Pro Max 表示今舖唔洗換機

放入雪櫃差

多謝分享，差啲買撚咗

真係唸緊買
即係等更新再算

我買左,後悔到不得了 根本係件垃圾,,

如果用住部機叉，會唔會叉電慢過耗電，變成剩流出

咪當比錢支持環保
下次出新野記得繼續支持環保

試過，琴日用黎睇Youtube，83變左82
用嘅係MacBook 61W插頭

無線充電 conversion rate 低有線好多
無線充電啲電去晒發熱多

無留意開無線差電，有無人可以講下，現在最快既機係可以幾快無線差？我自己用緊iphone11及ipad，現在都無咩意欲追新機，apple幾時先再有新野可以帶領全球💩
傳統數字電話—》全屏智能電話-〉幾時下一世代

恥笑果撚

市面上計spec最快係 40w oppo and huawei
但主流都做15w以下
散熱係主要問題
用過幾隻
Shamsung呢隻最得

Tim Cook 又贏， 蘋果股價又升
做ifanboy 縱做鬼也幸福

Exactly

如果咁廢
好心佢加返pogo pin 好過
既然都係磁石吸實部機
加三個金屬接觸點有咩問題
iPad Pro 都有smart connector 都有pogo pin 啦

都係過多兩個月睇定啲先

係街求其買個qi無線叉電器都快過佢
20-80% 2hrs

巴打個套係原廠果個定第三方

有線...咁其實同Lighting線有乜大分別

依家個設計唔係可以拎上手用咩

屌佢老母 尋晚用個18W 頭黎差部iPhone X，一起身機都熄鳩埋

用家問題，蘋果新產品第一代一向都唔完美，咁都買真係太on9

無，換個充電方法昆你錢 only

佢依家個賺錢模式係 拎走原本有野既
再迫你買"新配件用佢既新功能"

其實係好撚戇鳩同唔會長久

咁咪本末倒置... 又要拎埋個magsafe 上手...

係iPhone個無線充嘅問題
你唔好入晒全世界數

其實用lightning 仲快

無線叉只會用黎差過夜 貪佢夠慢

唔明點解要無線充

又慢

又傷電

真 買咗個5w過夜差
又唔會太熱咁

下一代 iPhone 應該會 cut 咗個 lightning port

apple: 幫緊你地，令電無咁快打柴

on9到震

倒液態氮差啦

甘你老母

唔係因為ios14.1用唔到quick charge 咩

到14.1都未fix

仲要個case 會有印

點解要慢 香港人乜都要快

隻magsafe食唔食大過9v 2.22a嘅pd？
9v 2.22a好多product都冇

點估到佢慢人咁多年連基本都做唔到
咩 AirPower 又吹到好撚勁咁

吊你用返lightening條線都無咁嬲

會唔會部機過熱？

取消左佢算，唔用magsafe, 殼多好多選擇

成班ON9仔用過wireless charger未？
不嬲都咁慢，其他牌子仲過過magsafe好多

自己睇

apple fan又話apple技術成熟先出嘅

呢個真係柒

我一直覺得依家所有嘅無線充都係gimmick 野
真正去到部機離開個坐電座30cm都充到電，仲要正常充電speed 先有用
不然我iPhone 拎個MacBook 插頭快充唔好咩

小米個部十週年至尊機好似50W無線

熄埋機比你好未？on9

wireless 不嬲都慢過有線, 而家magsafe係比其他wireless charge快
唔岩你用咪唔好買用線,佢冇諗過sell比你呢d唔係用開無線既人

3d touch呢d技術就廢除
無線差電呢d垃圾科技就去develop
仲要係偽無線
條線加舊磁石吸住 要攞走部機果陣仲煩過炆走條線
成個idea好戇鳩

3D Touch你問10個人9個都唔知乜黎
又無developer support

我上年去問網上CS
點解用快叉我摸部機會有摸到電嘅感覺

佢叫我帶曬所有野去士多試

帶曬野去現場
隻藍精靈話，我地iPhone只可以用5w牛
用18w緊係出事啦

好撚在忍左手無買
都set咁既鳩嘢成千銀都黎

蘋果個概念就只係想好似 Watch 咁差電
但明明出個差電座已經解決到對位問題
成個差電吸住部機就唔知有乜鳩用途

兜個圈話你...用家問題

3d touch真係on9功能嚟，都唔知做乜柒

連燈on9仔係咁吹奏，最後比apple cut埋

官方套裝都係用家問題
自此我再冇野會去士多
除非比錢換機

仲係張維修單到寫我係麻煩客戶

Apple wireless charging 個接收頭得7.5w, 你點換都係咁既速度嫁啦
[url][/url]

咁寫法？有冇圖？好奇想睇

Apple 的原廠皮製 iPhone 12 系列手機殼仍然未正式推出，需要等到 11 月初與 iPhone 12 Pro Max 一起公開發售，但是就算在原廠矽膠機殼上，也有用家表示 MagSafe 充電器留下了圓形痕跡。到底 Apple 之後會否改善材質減輕問題，則仍然有待觀察，但如果是對這種痕跡相當敏感的話，使用 MagSafe 充電器時就要三思了。

😲我想睇佢點寫你係麻煩客戶

iPhone 12 的機背內置磁吸式無線充電線圈，內裡包含了磁鐵，可以吸附 MagSafe 充電器和保護套。中國網民 @芯隨表動日前進行了測試，發現 iPhone 12 的磁鐵會干擾部份機械手錶機芯，雖然不會造成永久損壞，但就會令手錶變得走時。

換埋apple watch, 搞掂

Overcharge會傷電
差得慢擺過夜都唔怕overcharge太多

有線既無線叉電

又成功整左件電子垃圾 好環保啊

手機同銀包放落個袋度，隨時信用卡消磁，啲錶又失靈

一早冇左overcharge 個問題

十年前咩 而家晶片識自己切電

原廠個隻，連埋部12 一齊買

demanding customer?

goodest logic

2分鐘唔夠0-100%

iPhone 13會加番
Apple will reinvest wireless charger

你地真係龍門任搬

無線叉係用induced current轉換
咁一定有廢熱架啦
太高火數個廢熱好勁會傷機先唔可以高火數
20火牛都最高叉到15火咪就係去左廢熱度
跟住又話人慢叉用QC PD比
用線叉邊有中間做兩重能量轉換呀大佬？
高火數又話快死電
低火數又話慢
剩係識得為屌而屌

應該係過熱會停
訓之前充住做icloud backup
100跌到89 然然冇理佢 第二朝都係100

再講又會話比成萬蚊都唔屌得？

根本問題唔係出係蘋果度 係出係你既搵錢能力度

Oppo嗰隻要風扇吹住真係有啲岸鳩⋯⋯

唔鐘意咪插線用囉，又唔係無得俾你揀

無論什麼垃圾，只要貼上apple的名字就會變成寶物

Tesla 一百年前已經想咁做

20W加佢送嗰條cable叉部機都好撚熱係咪我問題

無論咩好嘢，只要係Android出品都會變成垃圾

無線充根本未成熟 用過就知又熱又慢
不過日日用應該可以1年內番apple免費換電既

女人上位，都係有啲問題

ifan唔會睇到你講乜

你俾apple限到得7.5w緊係慢

apple真係用心良苦 想大家唔好戴十幾萬隻勞轉換apple watch
良心企業

等第三方廠出大電流款 .

- -

所有快充都係最初一段時間快，會直到100%都快

打漏左：唔會

樓主快走，呢度我頂住

Type c咪有pd3.0

While leaving your phone plugged in overnight is unlikely to do any major harm to your battery, because it will stop charging at a certain level; the battery will start to discharge again and when it drops below a specific threshold set by the manufacturer it will charge back up. You are also prolonging the time that the battery is fully charged, which is potentially speeding up its degradation. How big an impact that has is very hard to quantify and it will differ from phone to phone because manufacturers handle power management differently and employ different hardware.

識cut電都冇用 差過夜既話呢樣冇得避

撈唔受影響睇下內文先岀聲啦

Steve job 係子宮個鎮都構思緊了

又吹奏Tesla
講真Tesla係真係個天才
但無錢佢佢好多野都離唔開9up
真係做到既話呢一百年照佢諗法咩都做到啦
做唔到就明顯係物理上既限制啦

想問下iphone x 同 iphone 12 無線叉電
x 就算用20w火牛最盡得7.5W?
12 有20W?

算吧啦,,唔好諗無線叉啦~
頭50算快,, 打上70開始就超級慢
40左右>70 一小時,, 70-72 已經半粒鐘
我仲慢慢差緊,, 過兩日要問下蘋果D QC 係咪咁

講緊係 用12~
擺部11以下既落去,, 你都係用返有線

呢下真係好on9, 時快時慢，熱少少又唔郁

12應該你用20W牛
用返apple magsafe 應該最高上到15W
用其他牌字應該俾apple限返7.5W

如果係X應該買belkin 同apple合作先上到7.5W-10W ?
其他牌子可能得5W ?

今朝用app測咗次

我已經係20W 火牛黎架啦,上到70 時快時慢,,
60-80 可以兩個幾鐘,,
上次買機果時問左蘋果職員 係得20W 先支援12 快差,,
18W都唔掂~ 如果無線差低過20W 又話無咁夾
其他牌子就算比你7.5W~ 你都係要預返唔知幾多粒鐘差電~

反而我想知用線叉有幾快

係唔係開咗「最佳化電池充電」？

20w 開左 有線十幾分鐘 80到90
20 W 無線差 唔開最佳化 都係一兩個字先 1%
係咪要調整下心態 無線充係咁慢

無線差不嬲係咁
on99

無咩線丫，根本有線magsave charger

用石吸住同有線一樣

磁石充電效率低係咁上下啦

條線寛幾mm 你舊鐵直徑幾cm
兩個都係有線 點解要揀功耗更差

你話真無線叉先講啦

其他牌子無綫差0-100最慢都係2個鐘

又話咩無線叉 可以用電話 之後又話過熱又會降W

可以慳返299

真唔真呀？ 其他牌子15W ?
0-100 2個鐘 ？
我過兩日要問問蘋果先 係咪你個野壞左

係咁著芒 睇住佢無線差 好似唔識跳咁

無線充佢接收有上限

45分鐘0到80左右

都OK啦
俾我都係用番綫算啦

用得apple就預左交智商稅
佢出舊屎果粉都要硬食
今代就係最佳例子

"The problem is the power delivered by the charger to the phone was much lower on average that the declared 15W in its specifications. It shouldn’t matter whether the display is on or not on the power supplied by the charger. It should be the same or even greater when the display is on. I kept the display brightness constant at around 25%, which is quite low in terms of power consumption and should not affect the charging time a lot. In fact it is a good simulation for the charging time with some minimal usage. Also the phone was in the airplane mode with Bluetooth off."

片主已經回應左你啲同類

Iphone 12 pro用casetify個套又attach到，不過唔太實

有冇人諗住搵藍精靈搞搞佢

我用catalyst case
magsafe都算貼得ok
反而另外買左隻15W momax放屋企
放上去唔係下下有反應

15w Momax 0-100 差幾耐？

其實呢舊野幾on9

你話方便叉住嚟用，咁我插線一樣係咁用

冇咩賣點，都係貪新鮮先會試用

DLS 垃圾小米都有50w 快充

你唔怕燒屋咪用囉

我話除magsafe麻煩 有人話點解唔吸住嚟用 咁吸住嚟用我點解唔用比較快嘅有線

屌你比ifanboy j下啦

錯哂，佢係想食埋你配件錢，d殼成本10零蚊賣到幾舊水仲唔fatfat

用緊2018 iMAC 駁Magsafe 睇下快唔快先
早兩日用Macbook個插頭去差magsafe 還好啦

貪方便單手想甩開電話肯撚定chok 到斷線

MagSafe 15W 快充只限於官方 20W 電源供應器

每部機只有100%電 冇曬要買新機

CLS

Apple 嘢始終係Gay佬搞先有嗰種風格

當年呢個閪婆嚟到Apple之後啲嘢係咁加價
*佢走咗之後啲定價叫做正常返啲…

邊使十零蚊， 淘寶賣3 蚊個連埋運費都有賺

佢充電個標準飄忽到呢

Mean但老實

要用apple 20w charger先夠快

建議樓主拎入雪櫃差

其實藍精靈真係成日鳩up
可能因為太多apple user都係無乜科技產品常識

iPhone user平均3-4年換機
20w + MagSave快叉要多幾年先普及

當中有幾多個會買299 15w 一樣要配20w牛

唔直接用線20w 叉電

其實係
只係啱啱買咗MagSafe，唔想咁快買多條usb-c to lightning

問個低能問題, 樓主意思299 淨係包舊磁石, 隻牛要另外再買?

係

即係就算Macbook 30W都差唔到，一定要20W

18W可以有13W差唔多

個magsafe係幾型既 但feel到條線個接駁位好易爛

1.有磁石係為左一次到位，唔洗對準充電位（不過市面大把雙/三個充電圈）

2. 可以100%對準個充電圈來充電，充電效率好d

3.apple講明15w，你想佢有幾快，小米vivo果d 120w係咪全程120w先

無線最方便係office用，用就放低就自動差。唔洗下下插

其實iPad pro果個12w 係咪都可以當半快充用？

如果樓主講嘅野係真
0-100%要5個幾鐘
我部11 Pro Max 用5W 有線charger都唔洗5個鐘喎

MagSafe 無線充電 15W 滿功率輸出【有片睇】外媒：只有原廠 20W 充電器做到

而家d藍精靈好多都癈嘅，一個稍有留意下相關嘅野都知得多過佢地

家下搵下 藍精靈先
聽下佢點鳩up ~ 電子垃圾 。 仲慢過5W 有線差

退左舊電子垃圾

點解唔用埋個20w 牛試

夜晚瞓覺用magsafe
趕住出街用20w 插

呢個MagSafe charger 要配返原廠apple 18w /20w用
用Anker 嗰啲大陸野會得返7.5w

無線充發熱 仲傷電ar ching

會Balance 速度同埋溫度
唔好聽啲友仔講off

用咗20W加埋磁石保護套
使用體驗倍增

一直用緊20W 啦
我件野仲比佢D 藍精靈所講更加慢,,
話有可能撞APPS

浪費左我個原裝套
可以買其他12 殼

無線叉 不留都慢嫁啦
用開Iphone11 都係夜晚訓教先無線叉
係你對無線叉期望太高

喱條豬閪

正解

傷唔傷都係2-3年換機架啦
對上部X 日日無線差, 又成日20%先差電. 3年後都係77%

撞app

前日買左連個20W 牛一齊
一D 都唔慢
一粒鐘由80->9X 喎

一啲都唔飄忽呀
根本只限死一個充電器

你接受能力都幾高下

我撞到手神~ 粒電 70打後 時不時著下機, 3粒鐘都未100
BTW,,退左一了百了

而個真，唔洗望住插

但你一樣要駁住20W 火牛

我用緊舊果d 7.5W定5W qi

要快我插線啦
無線係FOR 屋企放低用

唉
仲話想陣間收工去買
依家見到咁嘅死樣
到底買唔買好
條type-c又要買過
送條線又唔知做乜鳩
唉搞乜撚換部電話煩撚到

講真啦，當你office，車，屋企都有得差電，仲要咩100w做乜。

我而家都係用跟機5w差頭
無線好似係7.5w

買左magsafe同原廠20w牛，响公司用左一日感覺好方便。不過偶然會唔記鬆開塊magsafe就攞走部電話，希望條線襟chok啦⋯⋯

Online store 買咗都可以退？

等有人出D MAGSAFE 座, 再笠上去就OK啦

For咕喱冇得叉電

咩都無都大賣，就係唔整，你地唔好買囉，整到1個鐘2%電，一樣大把人買，吹咩

其他機整到識飛，有人買咩

應該係

用左magsafe 4-5次
case : CATALYST INFLUENCE SERIES FOR IPHONE 12 PRO

屌佢啦，用埋原裝20w牛+magsafe。。。
7：30pm （5％） 充到 00：15am（87％）
5 hr 都係充82％，真係垃圾
我用番普通無線充電都好似仲快。

利申： 無用套，可能熱d

垃圾黎 試完即刻賣撚左佢

其實普通無線充電再插線
係咪快兩倍

應該會自動停左個無線差？

我放咗喺廚房叉
廚房用石材，放喺嗰度叉直情唔熱啊

其實我試過正常情況，唔熱，速度係ok嘅，大概分零2分鐘1%，但一開始暖想開始熱，就會即刻慢，一熱就10分鐘先1%，仆佢個乖，我正常係掉佢喺床上面叉，但放喺床褥同被上面就一定熱，條線又短，又限死要用原裝20w牛，真係癈過我d 7.5w板

仆街apple又話環保，又限死自家20w牛先出最快，根本明要你買多個

慳返299

真係好易熱，AirPods變暖蛋

56k都夠快啦

仲用呢個比喻

最L 仆街係， 我買左兩隻MagSafe 充電器。。
放咁隻先

圍屌MagSafe

插部檯式電腦

你個理論
周圍都有得差電=叉電可以唔洗快？
咁電容量都唔洗大啦

case by case，我個case係
所以對我iphone電量都冇乜要求（我唔打機）

我日頭番工，30分鐘差完，同2個鍾差完對我係一樣，因為我起碼坐足8小時。

番工/去街揸車，車上有得差，到公司/目的地基本都full，公司開會，基本上只會回下d 急既message或問同事攞資料。

再講，而家機場，飛機都有得差。

係香港我冇用尿袋。
尿袋唯一用處就係去旅行或外國做on site dd唔知幾時可以再用到

所以你呢個情境只有部份人適用

呢樣先最戇鳩

用無線就係為咗方便，用就拎起，叉電就甘放低。 全程單手搞掂

依家拎起個下又要雙手掹返走條線，咁我唔爭在叉電都插埋線啦。。。。
仲要同我講叉電慢到嘔。。

咁每個人嘅用法唔同

你呢種咪即係普通無線充電囉，冇magnet個種，叉電放低，用就拎起，我依家都係放一個咁樣嘅無線充電版喺床邊，方便到仆街

MagSafe charger 個使用情景好明顯唔一樣，就係俾你邊玩邊差，同埋以後一定會用埋smart connector，直接放上去就連電腦過資料

垃圾

1. 拎起身都可以單手整甩charger 自己上YouTube 搵片
2. 佢仲係俾你用Qi wireless charging

呢個真，Apple pencil第一代要波板糖，真係好柒
AirPods又無無線叉電

其實點解唔轉type C
我想講iPad同Macbook都轉哂type C
iPhone用Lightning又要帶多條線，好on9

其實用開係覺得幾正，不過好多人都唔會理佢啲shortcuts，咪俾人cut鳩埋

即將在星期五開始接受預訂的 iPhone 12 mini，原來除了螢幕尺寸減少之外，效能也似乎有所限制。據 MacRumors 在 Apple 的支援文件中，發現 iPhone 12 mini 的充電峰值至會到 12W，較已經上架的 iPhone 12、iPhone 12 Pro 的 15W 要少。

蘋果並且建議用戶先將 MagSafe 充電盤連接上充電器後，再放上手機充電，因為如果流程相反的話，MagSafe 會預設使用較低的電流充電。

iphone為咗保護舊電從來都係叉得慢過人架啦
同埋點解要快唔插線要無線叉?
magsafe賣點從來都係緊貼叉電線圈唔會走位同埋打機時唔會阻住隻手

支持文檔還同步更新了更多MagSafe的使用貼士，包括若在無線充時，Lightning接口接了耳機，那麼最高充電功率將限制到7.5瓦。

個source 起度：

3D Touch 真係諗唔明點解cut
打字打機睇縮圖超方便

如果咁點解唔做個好似黑鯊機背，surface pro果隻磁吸式充電，至少比無線充電效率好，話曬都等於實線

用左幾日已經習慣單手單指甩開塊magsafe，非常方便。

利申：非Apple打手

如果差過夜係咪應該用返5V1A 最好？

但無線充電效率好低，
而且比有線充電比部機特別熱

用果種應該防水性能差D 掛

佢電腦cut magsafe 咁好用
電話竟然咁唔方便咁加落去
d 人點好瀟灑咁1手拎住銀包電話行街街
消磁架嗎

我覺得會令人唔小心有麻煩
所以唔係完善既產品
賣呢個價都係信仰香油錢

攞起之後用手指頂甩個野都唔係太難啫

淨係換Airport Pro 都多左唔知幾多舊垃圾啦
整唔死海龜既

成本貴 又偷唔到薄
我都覺得好正

係香港用56k啦你

成日係學校真係冇得差電既

星期六去換

垃圾代表環保是常識

magsafe我expect佢整到lightning頭嘅magsafe囉, 反正都係要佢易甩易插

佢而家個版本明顯就係為咗賣一堆配件，根本唔innovative

應該一扯條線甩但部機仲喺原地
而家唔知邊忽safe

exac7ly

名不符實

MagSafe 再插lighting 線
係咪會再快d

會disable 左邊樣

disable magsafe，上面有講

MagSafe係咪唔值得買
叉電慢同熱

電子垃圾

好想用 但聽講熱到仆街
唔鳩通真係要加個風扇吹住咁on9😑

有冇人差過夜都停喺80% 佢長時間都熱熱地點搞

本身有買Apple個套用Magsafe差電都還OK
準備試下用普通透明膠套試下magsafe先

我見apple store app 買佢寫26/11運送
但又寫可以明天某apple store 自取
咁即係咪可以聽日去拎？

電子垃圾
叉住電用手機叉唔到上去仲倒扣
跟手叉過夜叉壞咗個無線耳機

直接去買就得，唔洗特登喺app買

過熱會降W

IOS功能黎
學你習慣 等你醒前一兩個鐘先叉滿佢

買左攞埋貨 未開 有冇得退

150幫你收

非官方牛+MAGSAFE+IPHONE12?
0->100%?

2個鐘半叉爆好撚快?

算快啦

要快用線啦 用magsafe做乜

我有話快咩戇鳩，係冇你哋咁誇張叉5個鐘都唔爆姐

車叉+MagSafe+12Pro
2X%>100%

其實我都快

本身屋企叉我唔洗佢太快
趕住用我插pd 啦

擺床頭叉過夜其實無咩所謂

好就好在唔會移位搞到叉唔到，而家用Qi 試過幾次朝早起身發現無叉到

叉過夜我用返5v1A插線算，反正7個鐘乜都掂。

我就係有個習慣，訓到懜撚左，擺係個magsafe 到，同黑蚊蚊插線。。。係差好遠

身份象徵嚟

有冇casetify用家?用Ultra Impact會唔會痴唔實?

用左排 唔覺有咩問題 反而有磁吸仲好過以前個d 又細隻佢又 叉電唔似以前一拎起又叉唔到 依家拎起可以繼續叉 反而覺得比其他既熱左d就真。叉方面佢做到半小時50%快充
同apple講無差別 之前用過Belkin twelve south nomad stand 依家反而覺得自家更好 係熱左d 唔覺有其他問題 個人。end（純分享個人意見）

唔知你講慢 有幾慢 咁你之前用過其品牌既未 咁如果慢過 咁你個野真係壞

20w牛推唔郁 MagSafe Duo 行唔到15W 要科349嗰隻牛先行到

一早估到

input20w，邊有可能output都20w

有冇人已經放棄左舊MagSafe charger，插返線算鳩數？

插5A1V 都可以拎起繼續叉

12 pro max 祼機 + 官方20w牛+ MagSafe

頭90%都係大約1個鐘叉完，剩返10%佢開左電池保護就叉得極慢

1.2 v 果啲Ni-Cd , Ni-Mh 就話0者
鋰電overcharge 爆炸啦😂
鋰電充電晶片就會充滿cut 電係基本

你究竟知唔知電池保護係乜

其實真係幾快 兩粒幾鐘就char完

想問下我原來iphone11pro充電器食足晒?

我係講緊呢樣野

次次關完又自動開返

呢個係叉到80%就停，再根據你使用習慣先會叉埋剩底個20%

開咗電池保護就叉得極慢？

根本就唔關事，係鋰電池叉電既線性表現

藍色係尋日係公司用MagSafe +20w牛黎叉，大約叉左半個鐘，由26%到60%

紅色係屋企用線+20w牛黎叉，半個鐘由10%到60%左右，一個鐘到80%

剛剛check又自動開返
之前都冇咁煩

想問白痴問題...
用左原廠皮套
用MagSafe charger會唔會有個圈..印落皮套度..

我意思係整到個皮套有個圈印，樣衰咗😟

好似話有

護殼以高品質柔軟皮革製造，可保護你的 iPhone。皮革是自然物料，與優質皮革腰帶一樣，會隨年月留下皺摺、壓印，或展現舊化之美。使用 MagSafe 配件過程中會留下細微痕跡 (如圖庫中最後一張圖片所示)。假如你擔心出現此種情況，建議你使用 iPhone 12 | 12 Pro 矽膠或透明護殼。

各大牌子最top model直頭用緊改良版PD

謝謝巴打

著撚住個MOON叉電

我都係用緊呢個
可以support快差?

Apple 保守
要快可以買華為, 小米, vivo 好似成100w充電

好撚ON9
著住個MOON叉都算
20W係比IPAD用, 但可以10W叉埋IPHONE咁解
等於以前5V2A係IPAD用, 你插落IPHONE度叉都係得5V1A
照你咁講插個61W macbook pro叉電落去 IPHONE又行61W?

PDQC 輸出規格:
- 雙13A插口, 13A香港標準單插口AC輸入: 220V-250V, 13A
- Type A 輸出: Max. DC5V 2.1A
- Type C PD 輸出:
3.6-6V/3A 6.2-9V/2A 9.2-12V/1.5A PD18W
- Type A QC 輸出:
3.6-6V /3A 6.2-9V/2A 9.2-12V/1.5A QC3.0
- PD / QC 輸出: Max. 18W
- 1 x Type-C PD, 1 x Type A QC, 1 Type A USB輸出
- 適用於 iPhone、iPad、Android 智能電話、平板及USB相關產品等
- 開關制安全使用USB及AC電源
- 標準安裝, 適用一般25mm 蘇制箱
- 美觀隱藏螺絲設計
- 電路板安全設計, 防止短路 、 過壓 、 過熱
- CE規格

想問下magsafe插落去pd行唔行到18w？

Input 做到18W

magsafe 要20w或以上input 先有15w max

咁其實買個好d無線充都差唔多咁有無推介？
係貪唔洗插線嗰下

再好既都係得7.5w
得magsafe 行到15w

你得iphone要無線？

係呀一直用緊無線，見岀左magsafe諗緊換唔換

而家周街都無貨賣

cls. 充電板都可以炒

而加仲有咩災難問題？

用左幾日，感覺又無出面講到咁差。

憑感覺，對比普通Qi 係差得快啲。熱量係有但真係不可避免，特別係佢差得快左。

我差電時會將Magsafe 果面對台面，因枱面將部份熱力帶走有助散熱。

收magsafe charger $349
Tg: hbvgk

放心正常熱 佢都係圓位先會 未覺得會熱到誇張
同埋佢遲下有得升版本 叉緊電 自己睇關於本機
應該好快有版本升

今日開始用magsafe, 感覺一快充就好熱，一開始會差得好快，上到12W，但過熱時又會跌番落3-4W

即係點樣？

Btw我用咗一日覺得都幾好 無傳聞中咗熱
同平時用有線快叉 差唔多

根本就好 比以前無線充 多左磁吸 無以前咁拎起就停 方便哂 真係叉緊可以做其實野 熱方面其實正常 但總有啲傻尻 誇張化不嬲都係
反而覺得20w牛同18w牛 差別不大 其實可以唔買隻牛 用返11pro max隻18w牛都得 不過當買隻拎返公司用。

pro max用緊air jacket好似吸得唔係好實

我有$149果隻吖買機時送
仲有隻一摸一樣唔知係咪18w一樣樣嘅
Btw 其實我想佢唔咁快 我反正過夜叉
想搵隻10左右嘅type c牛
但唔覺有...

有得睇 隻牛背面

又引到件教畜藍屍 ho koon ho係youtube出直播屌magsafe垃圾

叉唔到apple watch好煩

要買Magsafe duo了

用緊官皮，係咪一定會留印

買完一舊垃圾仲嘥錢買多舊

直接等belkin 3in1

當初部12pro 未開賣前一日已經買定個Magsafe
一拎機，屌喇星
只要我拎嚟較吓啲setting機都冇打過，叉成7分鐘都冇郁到1%
之後喺到120$ 平放咗俾另一個巴打用
認真電子垃圾嚟
方便係方便嘅，吸住
12pro 仲要細電機7分鐘都叉唔到 1%
之前部11pro max 拎尿袋一路用一路無線叉都冇咁慢
仲要熱到仆街，我諗只要一熱叉電效能得2W 左右

一定要配新出20W 火牛 先得

MagSafe 係咪一定要配20W 牛？
最近買左個100w PD 又得唔得？

買埋

都得，我見好多評測都係 20/27/65/100W 測出嚟差唔多，18W 慢啲啲，所以應該 type C PD + MagSafe 特速度都差唔多

但另一方面，iPhone 12 系列用無線充電係有 bug, 有時會完全差唔到，我冇 MagSafe 但唔知依個 bug 會唔會喺 MagSafe 都同樣出現

電流咁唔平均，好大可能power outlet有問題。換過地方/socket再試試

我用其他廠d pd差都上到10-12 W，但一但太熱又會壓番落5W, 30-80%都算差得快。但一過80%慢到牛咁。
試緊方法個背金屬散熱好啲

pro max 用家冇呢個問題，唔算熱

貴價垃圾

華強北都出左了
百幾蚊

無線差不嬲都on99
N年前仲用緊 Android果陣用過一排已經放棄左

老老竇竇
整smart connector + 磁石咪仲好
一樣 唔洗對位 磁石 仲要無廢熱
搞咁撚多airpower最尾整個sagsafe黎昆錢

Pat低部野就叉得
請問On9係邊？

熱同慢仲唔夠？

你好急咩？
夜晚pat低訓覺叉要快做乜？
又唔係無option你揀
要快咪有線
方便咪無線
咁都可以話on9
你on9多啲囉

你屌樓主算啦咁

反而magsafe 條線得1m 太短， 睇下有無d 到廠有 1.5 m 既版本

MagSafe duo

Magsafe 係咪好多度都無貨？

已經無用線差好耐，iPhone 11 pro、Pixel 4 XL得10w，做唔到邊叉邊打機。

小米10嘅30w無綫快差就真係做到邊叉邊打機，但支那嘢你要預咗做工程師無得生活態度

apple拎快叉嚟做賣點但唔work你都可以兜到話快叉無需要，idog真係做慣狗唔識企返起身

你咁講56K都足夠啦 科技發展就係追求快靚正你走嚟倒行逆施重反問返人，戇鳩鳩

我都無買iPhone 12

唔係剩係快靚正架嘛 方便唔方便都考慮因素架

方便同快靚正有咩衝突，快啲叉完唔係更方便？無線就唔可以快？apple claim有15W，佢兌現到咁對用家即係我叉電咪更快手更方便

最抵死係你唔係用家都可以幫apple兜，係咪有病

係咪用其他 apple 火牛都得？
只要大過20W 就可以行足?

無線係唔可以快
太多廢熱就有危險
你唔識個能量轉換原理就了解下先嘈啦

你直情係無腦、係弱智，你嘅存在就係嘥米飯，我係你真係考慮吓跳樓，講嘢全無logic，睇完啲亂落標題嘅content farm就人話乜你話乜又唔諗吓人講緊乜

而家係apple deliver唔到宣稱嘅15W，多數時間得10W，咁姐係15W會有危險定無？有危險姐係apple推件有問題嘅貨出市面？無危險咪姐係本身可以更快亦係apple宣稱應該做到嘅嘢而實際錢就收咗，宣稱嘅就做唔到

都唔係 而家勁左好多
屎為 屎米個d都50w起跳同有Qi認證

同我講既野有咩衝突？
我講既唔可以快係講緊20火以上
你既然claim佢比唔到15火你咪去搵天才換囉
嘈乜鳩

真係同兒登仔講野真係練EQ
一句唔埋又話人弱智又剩 跳樓都出埋 好耶好耶
係咪真係social outcast成咁樣呀？
個個有爺生冇乸教？

咁你唔怕燒屋咪用囉

apple就係有你啲咁嘅垃圾死忠屎都食得先越做越衰，你根本由頭到尾一句20W都無提過，只係人哋話慢你就話無所謂，我話有15W但兌現唔到你喺到兜無線唔可以快點樣imply你講緊20W？

知唔知點解你覺得要練EQ？因為你弱鳩智人見人屌你咪覺得連登仔個個都無禮貌，你自己望吓你嗡咗乜鳩，完全無用腦淨係識搬啲即刻駁嘴level嘅反駁出嚟以為自己撐完飯蓋無人知係死雞

你不如有病去睇精神科啦
好大壓力咩？
當年巴士阿叔都無你咁癲狗咁吠

我上面講要快可插線 要方便用無線叉
有辣又唔辣
你究竟嘈乜鳩？
呢兩句講既野都可以apply落An機

》你直情係無腦、係弱智，你嘅存在就係嘥米飯，我係你真係考慮吓跳樓，講嘢全無logic
》完全無用腦淨係識搬啲即刻駁嘴level嘅反駁出嚟以為自己撐完飯蓋無人知係死雞
》因為你弱鳩智人見人屌

你話你自己定精神分裂？
我剩係見到隻癲狗係度吠

真係幾可憐，你係甚至連鬧人嘅說話都要人講乜你講乜，難怪咁戇鳩亦難怪講嘢咁content farm feel，因為你就係個咁嘅人，content farm講乜你就講乜

甚至係我一開始搵叉電唔會搵到咁多content farm出嚟

所以你覺得別人係壓力大先屌你都唔係咁正確，而係你講嘢就有嗰種content farm柒味令人睇見就想屌，咁其實都無辦法嘅，你就係一個咁嘅人，好似一個小朋友咁無乜理解能力見人講乜就跟住講，係唔應該咁樣用字屌你嘅，我都覺得你好可憐，咁樣屌你係我錯

Interesting

第一 我無興趣同你郁啲就鳩吠既人鬥嘴 你無資格

第二 我講果兩句野關content farm乜撚野事？ 我係base on自己既叉電習慣就講 你吠content farm乜撚野？

第三 無線叉就係電流induce磁場 個磁場induce翻電流落電話既線圈 過程能量轉換一定有廢熱 效率又低 你嘈乜撚野叉得慢？
基於安全理由先正壓低個input電流姐 你要快咪插翻條線

第四 無線叉又唔係Apple發明 個技術有限制有咩咁出奇呢？

BTW 夠啦 睇厭你啲無理狗吠

有無人買個stand 配Magsafe 用？
有無介紹？

今日到手睇下有幾撚伏先

留名想知係咪真伏

係方便過綫d，其他無咩特別

叉電快唔快?
打住機叉係咪都係好慢

用左MagSafe 殻 Tesla 個charge pad 差唔到電

買黎主叉airpod 副叉iPhone 又有冇得諗

傾住電話完全叉唔上去

有無人用左ms 叉電啲lock screen 聲會怪左 要重開機先無事？

其實係咪一定要買佢新個個20w先會快
試過用macbook個85w 副廠60w都係好慢

其實我都唔明點解要執著叉電既 watt 數，Apple 賣點不嬲都唔係 spec，係方便同易用，廿幾蚊買左座啪個 MagSafe 入去就可以 360 度轉角度，橫向又得打直又得，自動啪實又唔洗對準位先充到電，要高 spec 死返去做 android 撚啦

你話賣點係方便，咁叉得慢會方便過叉得快？唔會

如果你話要拎平衡，360度轉方便過叉得快，咁哩兩樣嘢有冇衝突？無

另一個Apple user應唔應該執着spec?睇上面班apple user回覆，有人care就梗嘅，不過，可以係用家問題、Apple設計啲嘢用家唔應該care spec

咁Apple覺得用家應唔應該care？覺得，所以先會喺產品簡單到拎嚟做賣點"帶來高達 15W 的更快速無線充電"、叫埋你用20W adapter

所以點解你唔明，因為你諗嘢都唔係正常人，梗係諗唔通講嘢講唔通，喺你嘅諗法之下Apple自身都應該做Android撚，點解？Apple都執着於watt數/spec先會加句建議用20W adapter

其實你知唔知 Up to 15W 個 Up to 係點解

電腦 D CPU 夠話 Up to 4.40 GHz 啦，唔見你屌 d CPU 垃圾呃鳩人？

Btw 其實討論咪討論囉，下下人身攻擊有咩意思？

你啲思想都幾幼稚，老師話你你就話做乜唔話埋小明嗰種，然後話討論？你咁嘅款po個cpu spec連佢實際有冇4.4 Ghz都無理叫討論到？

咁你而家想討論咩？有冇15W係咪問題定apple user執唔執着得spec？本身就覆緊你後者嘅，你而家想spin去討論前者？

反而睇zollotech 佢個個副廠無論幾高w數都上唔到18w output，除左兩個新嘅20w pd 火牛

我想表達既係其實 CPU 既 Up to 同 Apple 所講既 Up to 都係有差唔多既意思，係良好既環境下佢最高可以提供到佢講既規格，良好既環境係包括你提供到既電壓，當時你身處個環境既溫度，設備運行緊既時候所產生出黎既溫度等等既條件，唔係代表係可以長時間係任何環境下都可以無條件提供到佢所講 Up to 既規格，而 Apple 建議 你用 20W 既 Adapter 只係其中一個可以提供到 Up to 15W 輸出既條件，唔代表你用左 20W Adapter 就可以任何情況都出到 15W

其實佢都有講到明 The actual power delivered to the iPhone will vary depending on the wattage of the power adapter and system conditions.

係，我明你想表達啲乜，所以上唔到apple標明嘅輸出有可能係間屋啲電線或插座或溫度或濕度甚或大氣壓力嘅問題（理論上都可能係叉電部iPhone有問題但apple唔會有問題所以問題唔會喺部iPhone到）

又或者係user追spec問題，user唔care 15W咁無15W咪唔係問題

apple無問題，問題唔喺apple到

傻人發現案
睇你啲留言感覺好羞恥

其實好多電子野係咁，只係你會唔會去針對咁睇佢，例如岩岩我提及過既 CPU clock rate 會因為熱得滯降你頻，WiFi 會因為環境因素干擾影響傳輸速度，Harddisk 會因為 partition 方法令到你買500 GB 得返 400 幾GB，寬頻上網會因為 router, lan 線, 加埋你部電腦既影響令到你唔會100%上到 1000Mbps⋯⋯好多例子講唔曬

你可以話 Apple 有問題，因為你而家呢一刻淨係針對睇緊 Apple 既呢一件產品，我想講既係如果因為咁樣而覺得 Apple 有問題，呢個世界唔會有野係冇問題

狗視力同人唔同，idog睇嘢梗係都唔同啲

無知即力量 叻仔呀你

CPU熱得濟降頻咁都有個原因係熱得濟，Wifi係wave物理上就會有interference，hard disk唔係因為partition係因為spec用decimal notation電腦用binary notation (decimal 1GB = 1000MB，實際插落電腦1GB係1024MB)，上網等等全部都有得解

有得解咪有理解，無得解咪有問題，你解唔解到magsafe點解無15W咪有問題，有乜好撐？

Apple 咪解釋左比你聽係因為溫度同iOS系統活動影響到佢個叉電功率囉

The MagSafe Charger is designed to negotiate the max power up to 9 volt (V) and 3 amp (A) with a USB PD-compatible power adapter. MagSafe will dynamically optimize power delivered to the iPhone. The power delivered to the iPhone 12 at any moment will vary depending on various factors, including temperature and system activity.

句various factors同一個人話佢有various duties無分別，講完等於無講嘅嘢你收貨還收貨，唔知你憑啲咩可以自我感覺良好咁話「咪解釋咗囉」

我係話佢有去解釋, 至於解釋得足唔足夠就好主觀既, 佢係講 various factors, 但係都有例出其中兩項係 temperature, system activity，你亦都要明白一篇 supporting document 唔可能滿足到所有人，對於你黎講可能覺得唔足夠，咁你可以話佢份 document 有問題，但係對於我呢 Ｄ 普通用家黎講就覺得足夠啦，起碼佢都有講溫度同系統 activity 呢兩個 key point，所以你個句自我感覺良好咁話「咪解釋咗囉」我同意嫁，起碼佢既解釋令到我明白點解唔係用左 20W Adapter 就一定足 15W

你啱，對於fanboy嚟講一定覺得足夠，特別係明明劈頭就話要追spec應該做android撚，發現原來apple都係拎spec嚟做賣點之後無鏠轉接去護主拗spec有冇問題，真係當埋apple係你主子、主子吹乜風就往邊面擺

所以絕對能夠理解點解你話足夠，不過又唔好話「你哩啲用家」，畢竟你早少少先代表其他用家話唔apple用家唔追spec

首先我覺得你誤解左我意思，我係話我覺得 Apple 呢間公司唔係追 spec，要追求高 spec 既話可以建議你玩 Android，30W，50W，80W 通街都係，冇話過我代表曬所有 Apple 用家話 apple 用家就唔會/唔可以追 spec，大把人會拎去 stress test 部機去 test 個 spec，但唔代表你 test 唔到你心目中既主觀標準又唔聽人解釋就話 Apple 呢件 product 有問題

另外由頭到尾都冇話過我覺得 apple 係拎 15W 快充呢個 spec 黎做賣點，我第一個 post 既意思係個賣點應該係佢 magsafe 呢個技術，跟住你話＂Apple都執着於watt數/spec先會加句建議用20W adapter＂，咁我咪嘗試用 apple d docment 去解釋點解用左 20W adapter 唔足 15W

你話我護主，我係用緊 iPhone 12 + Sony Xperia 1 ，我都覺得 Homepod 到而家除左 Airplay 連藍芽都唔 support 好有問題，So? 佢有 D product 有問題唔代表所有野都有問題，加上呢個 post 既 topic 係 MagSafe Charger 咁我咪淨係講 MagSafe Charger

Btw 點解技術討論緊無啦啦又 spin 左去人生攻擊

買左放公司用，速度係插線同普通無線之間，但比兩者都方便。個人覺得幾好

買埋呢個，當充電座用仲正

「要高 spec 死返去做 android 撚啦」唔係指apple user唔應該追spec而係指apple唔追spec？其實你係咪有啲認知相關嘅病，另外係你自己有用android而認為android撚係死返去做

仍然等緊Belkin嗰個，搞乜春公布咗大半年都冇貨
三合一加mag safe 懸浮設計比起舊款實在正太多....
好期待

其實攪咁多野做咩

都係對準篤一下啫，點係硬係要花咁多件買多d 野黎做一個咁慢的充電

呢個好似冇得校角度，同埋千幾銀好撚貴

好過 本身個個喇

瞓覺熄晒燈既話好難插線嫁，會插到個底花晒

嗰個真係貴到離晒地，但係去旅行嘅話方便囉，有得一雞兩味又輕便

平時你咁鍾意人身攻擊人，而家見到死返去做呢幾隻字又咁介意既 不過如果你覺得我講死返去做你唔岩聽既，我係到重新澄清一次我嗰句說話嘅原意：「如果你要追求無線叉電個 watt 數呢個 spec 嘅話你可以轉用 Android，佢可以帶俾你更高嘅無線叉電規格」

順帶一提，我嗰部 Android 係冇無線叉電㗎，所以我用 Android 既原因唔係因為無線叉電嘅規格

你係咁提話人身攻擊，咁你哩個回覆自己都將你句死返去做Android撚定義為人身攻擊，然後你又用android嘅話姐係你唔鐘意人身攻擊但你劈頭就人身攻擊你自己（如果你無用Android，你話你唔鐘意畀人攻擊但鐘意攻擊人都講得通，但你又有用喎）

我唔介意嘅，係想睇你咁兜可以兜到幾時

所以2個我都會買晒不過有得去番旅行先會買apple 個M巾

想問下邊度買？
thanks

對我嚟講最緊要外型設計靚同埋方便易用
一野棟落去放低就得，
舊款嗰個用咗年幾都好滿意

算啦，如果你覺得我係兜緊咪兜囉，關於 MagSafe 既技術討論我可以繼續傾，但係如果係捉住我一句說話裏面某幾隻字黎無限放大而又 off-topic既話我唔想再糾纏落去，只會曬大家時間，明明係一個技術討論 post 都可以俾你變到打爛仔交咁，曬氣

其實明眼人都已經睇得出邊個喺度兜緊呢樣講唔掂就講另外一樣野講，最尾係講唔掂就捉人字虱

支那寶有既，不過Link 就唔 share 啦，自己上去搵啦，不過可以既話試吓搵咗香港有冇先，唔好益班蝗

我未搵 12 個時喺星際買左 verbatim 個個，三舊幾水可以同時差四個 device，外型唔差超抵屌，當然冇 belkin 嗰個咁靚仔啦

廿幾蚊個座係點㗎？邊度買

我上面 share 左張圖嫁啦，邊到買自己搵啦

thx

賣點係方便
但一路叉，電量一路跌

電話無曬電仲方便

如果真係一路叉一路跌既話我建議你洗一洗機再試，因為我之前隻 watch 4 都跌電跌得好快，已經打定輸數要換 6，點知洗完機又正常返
都係唔 work 就要帶埋部 iphone 同 magsafe charger 搵班藍精靈，因為咁樣既話入面一定有野壞左

我有fd 用緊12 都係一路叉一路跌
如果要洗機嘅話咪好唔方便囉
樓上話apple 係賣方便架喎

btw iphone 8 打字頭幾個字會lag 左，要等一陣先出，點搞,已經洗過機

Bugs 嚟

MagSafe 暫時得 12 先有，緊係得 12 先會一路叉一路跌啦
方便係指件 product 既 sales point, 唔係指唔會出現 defect，你個 case 明顯地係有 defect 要 fix，至於 Apple d product 出現左 defect 之後既處理方唔方便就你自己主觀啦，我自己就覺得洗機同 after-sell services Apple 都算數一數二

至於打字個到你係咪用緊 build-in keyboard? 如果係既話有機會係電池老化個系統降你 CPU 頻影響，始終都 3 - 4 年前既機，你可以去設定電池個到熄左個 degrade option 或者去藍精靈到課金換電

個網寫個 Bug 係 nothing happens. No charging takes place. 姐係冇叉電反應，佢話係一路叉一路跌，唔多似

用耐咗個Magsafe有個咁號烘 ⓪

呢個佢官網賣皮case度既相都有show到係會有烘，但你用左幾耐有？我都仲諗緊買唔買，想買返黎撚下又好似冇乜太大用處